路西法效應

香港警察真係權力腐敗嘅核心點

遵從一個錯嘅體系

令到一大班冇腦嘅毅進仔盲目跟從

好好咁樣解釋咗點解香港警察會變成咁
香港人獵殺香港人，助紂為虐
仲衰撚個啲狗官

我無嘢講

岩 權力令到佢哋淨係識服從 從而合理化自己嘅行為
根本連良知都冇撚埋